日本樂壇新四大歌姬：愛謬，LiSA，YOASOBI，指原莉乃

有冇？

Aimer都好正

hello moto

YOASOBI係組合名喎

冇真子同由美子

小島真子

Uru

山本彩

milet

ikura

aimer LiSA 一定有

最尾個位唔係媽媽桑咩

Lisa 又靚又唱得

Ikura 把聲正到上太空
Ayase 寫嘅歌亦都係一絕
佢地兩個根本相輔相成

YOASOBI嗰首歌tune味濃
Aimer啲歌把聲真實感高啲

LiSA 世一

さっしー呢個係咩梗嚟

一首就上神台
咁我投Uru啦

Aimyon世一

係我out 定點
指原？

YOASOBI好靚女

Aimer
Uru
Milet
呢三個最正

Liza 首首都嗌到同gem一樣
聽到個人好攰 不了

鈴木愛理

lisa把聲同唱腔只啱唱動漫歌

加埋milet

Aimer milet LiSA Uru Aimyon

millet 唔係靚女唱成咁無人會理

靚女，有唱歌技巧，可惜雞仔聲

無aimer 同個個好紅嘅millet
你傻鳩左？

係把聲原本差，佢一唱我就諗起泫雅把死人聲
但技巧係有可惜

我都唔明點解佢咁紅
把聲唔全聽唔入耳

TV ASAHI推到佢痴線
勁多曝光率

Lisa把聲好鬼姣同好尖
聽到個人好辛苦

作為指原嘅腦殘信徒
都要講句 你係咪派膠咋
乜佢識唱歌㗎咩

上紅白唱live現晒形，根本就tune

指原？難聽到喊

Aimer ReoNa!

佢係有唱功嘅 但把聲太雞仔聲唔夠厚
聽多幾首就唔舒服

reona millet兩個chok粗聲不入流

真 假到仆街
但勁紅

唔知點解LiSA啲歌聽多幾次好快厭
有冇人都係咁

動畫歌腔 厭好正常

但aimer同uru冇咁快厭

把聲好粗魯

應該lisa聲底太薄

再會首歌 聽uru係舒服 一去lisa把聲聽落係吉耳

Aimyon

milet都冇 此po已完

垃圾

新嗰首再會好聽喎

歌係好聽 但佢把對比uru聽得好un耳

LiSa唱慢歌都好好聽囉

點解最後一位係指原 而唔係麻友？

Aimer Lisa Milet Uru

平井逃MOMO
個逃字冇打錯

個個都同澤野合作過,就係差milet,好期待milet演繹澤神既作品

原來汪明荃進軍左日本樂壇

Aimer
陰柔死老豆帶點堅強的聲音 遠勝milet

Milet 個歐美唱腔好正喎 amier比較啱超大作既曲風把聲有震撼感

淨計處女邊個第一？

四大歌雞

可能緊張姐 把聲震到

紅白唱live又好似ok wor

炎果d唔叫嗌囉
香港人聽歌 就係咁撚on9
首歌有一小部分高音位就話9人地嗌

外國Celine Dion果d都係有爆發位 唔等於佢首titanic 唔係表達緊感情

炎 一開始 同間奏果d 靜同細緻位 無人講
果d氣聲 同感情位 再到副歌 根本同歌詞意思係配合緊 ， first take 個version唱到喊
感受到果種人生既無奈 但去到尾搵到點樣生存落去

成班死on9 一尾係到話人得嗌
嗌係其中一part既感情表達
而佢首歌入面 用左好多種感情表達

咪再淨係識得話人地尻嗌
咁樣顯得你無知咋

majiko

把聲都係好正
係前面震震地 好似好緊張
唱唱下又穩定番

*ACG四大 唔係樂壇四大

因為香港人聽歌係咁
Bruno mars聲底都係薄 都係有爆發位
但我唔覺得佢同lisa把聲係un耳囉
佢地有技巧 用chest同丹田去唱
就算外國 Halsey Justin Bieber 都係聲底薄

反而好尖 調高黎唱先係雞仔聲

Lisa唔唱得好耐

咁多年一直用生命黎唱歌

Majiko+1

用生命唱歌 你先感受到佢果隻感情
唔係咁易 感受到 同埋會令你個人 安撫到
有一種叫你 好似會反問返自己人生

冇講過佢冇技巧 我上面都講過佢係識唱歌
但都改變唔到聲底薄問題

汪明荃某d歌係吉耳
例如gundam nt個首

鐘意yorushika多過yoasob

大家有興趣可以聽吓
純粹分享俾大家聽

Hiromi Yanagi

co shu nie

Takeuchi Anna

Aina the end

郁啲就拉到香港人黎講
而家香港人係你心目中都幾特別
如果日本人咁講又係咪日本人聽歌咁戇鳩

聽歌咁主觀既野都要講到全香港人跟你咁識欣賞
我又唔係冇聽過 就係聽到頂唔順啊嘛 又唔比
跟你個套就識野 唔跟就無知

Angel beats 個期啲高音處理好好多
有時聽下都仲覺得好好聽
根本就變左好多你唔覺就咬鳩同你唔同觀點既人

岩岩就去聽多左次fist take 版
我就聽到打晒冷震頂唔緊
但好多cover 都好聽 所以根本唔關首歌事

reona

講到佢先識聽歌咁
話lisa聲底唔啱我聽
就講其他歌手出嚟話香港人唔識聽歌

agger

SOBI大波靚女

識貨

Suis仲未出樣我信佢正d架

能否挑戰到？

milet呢？

唱經過那些年 定熱咖啡？

有冇人同我一樣好鐘意聽ayase 初音個幾首

攞Lisa同Celine Dion比

milet, yorushika, zutomayo, 美波

Lisa把聲唔係個個都接受到

唔明點解冇Uru

Milet 唱日文感覺好怪聽唔慣呢種唱腔唱日文

one ok rock接唔接受到？

ReoNa個眼袋大到咁應該就快香消玉殞